覺唔覺依家好多人識令架車移動就以為自己識渣車

屌你老母好多人基本意識同知識都無

舉例
晨早4 5點 /天陰勁大雨 條路都可以有好多車唔開車頭燈 知唔知車頭燈主要用途唔係比人照明架 係比其他人見到你嘅存在 以為自己睇得清條路就唔洗開

係迴旋處唔識打燈又要打 屌你老母見你打左燈 以為你會係我前一個出口走人 我鬆定手掣 不過都唔敢出 廢事你打錯燈 點知真係打錯 你老母你未走 一係唔好打燈 要打就打撚岩啦

仲有太多太多 不能盡錄

停車場唔撚開燈，有時圓鏡望唔到，轉灣嚇撚死

見過幾次紅乳都唔撚開燈

平排同大車一齊轉彎

笑死

呢個真係痴撚線

我渣大車果陣 如果停紅綠燈 排第一 我會讓同我平排果架轉左先 但係佢後面果架有啲撚屌會篤油上黎同我一齊轉 真係屌你老母人間極品 最後轉唔到 大家停係度你眼望我眼

工作關係 大細車都會渣

試過讓巴士轉彎
後車呠9我
D人真係唔撚識

呢啲一定要落車大大聲屌佢老母

試過袋口比人呠添啦
痴撚線

去一轉告示打道入境處巴士站就知乜料
人地巴士cut曬出黎仲死督油

利申 會讓巴士

特別d 70後，我條係正線就理得你死，咪阻住我
阻住我呠到你死

尋晚落大雨吐公有架van開細燈

諗起fackbook早幾個月有條片

條友前面個校巴左線轉緊灣 條撚屌俾油沖去右線諗住排頭 撞完仲問為咩人地唔賠錢俾佢

揸車唔止移動自己架車
仲要預計埋人地點樣移動架車

btw好多人都
我唔係經常揸車
但記錄人地亂揸車嘅片都儲左十幾二十Gb

巴士佬
私家車 的士
成日持住自己快
臨燈位前先包你頭, 仲要唔打燈

你啲同行夠成尻日埋站專登突個屎忽出黎方便自己出站啦
仲成日單擋阻塞交通

迴旋處打燈真係好煩。香港D出口距離大短

屌
明明個站馬撚咁長
夠哂位俾你拉直部車埋站
係都係突佢死人屎忽出黎
閘左大半條線
Dklm

快線撚

你唔泊係度我咪夠位入囉

有車泊巴士站既話我理解既
但明明個站冇車都係咁
我跟住喺後面真係好無奈

好多巴士佬負評
危害其他車輛都成尻日做

我只係講事實
平時巴士打燈出
我一定讓

男人揸車

停車場唔開燈呢個真係

夜晚行吐露港開高燈先攞命
一夜實有幾部車係咁

好多人考到牌就算
可能根本冇睇過交通法例

Dc狗急停接客唔打死火燈差啲撞

仲有啲貨Van大路cut入小路 又係急剎唔打燈 唔打燈閪知你會入小路咩屌 真係好撚弱智

你哋落好大雨嗰陣會唔會開埋高燈?

開高燈做乜 覺得啲雨水未夠反光？

我就係見早輪好大雨嗰期, 見親對頭車個個都太陽拳所以問下

開細燈 霧燈睇得仲清

好多人唔識開燈

冇計

上堂冇教

認同，駕駛學院太過exam-oriented，唔考唔教。

唔係人人能夠自學

本黃書仔有幾多人真係睇晒

落大雨開高燈係0幫助 因為我試過開一開 睇吓有無分別 答案係開咗同無開係完全一樣

停車場 隧道 低燈 常識黎
迴旋處 下個出口打左燈 唔係就一直打右燈 常識黎
cut線唔打燈 讓路直出 二收一唔打燈

大把人係咁

極大雨打住死火燈 有乜燈都開 你要前後左右既車提高意識

大雨大霧係開霧燈
作用係比人透光睇到自己存在

高燈我剩係上大山或者入鄉郊 黑到無燈先用

早排落狗屎行吐公，有一半車唔著燈，我覺得佢地係set左auto，雖然好大雨但天夠光所以燈無著到，而班車神又因為一直依賴auto而無意識開燈。其實好危險，因為係大雨到十米後嘅野都睇唔到咁滯

勁多人唔開燈唔打燈真係玩撚死

超大雨打住死火燈已經夠 穿透力足夠

高燈都好 不過有燈就著啦 根本睇唔得遠

迴旋處好多人唔打燈 不過唔打好過鳩打 鳩打真係比佢呃撚透

你開高燈有冇諗過你前面既人既感受？
冇 你只係諗到你自己

好多人都冇諗過其他道路使用者
好似條路得佢行咁，cut線唔打燈，急停唔望後鏡唔打燈
有時前前車急停或者入小路，前車冇諗過後面車知唔知道，好心幫手打打燈提一提後面，有時睇唔撚到嫁，由其西沙個啲
其實好基本常識，唔好話渣車，好多人連行路都未識

我極大雨會開死火燈 高燈睇情況 香港雖然唔多用到 我唔知你遇過有幾大雨 我試過大雨到只望到前車既死火燈 你覺得幾大呢 你同我既情況係唔係一樣呢
我話有燈就著晒佢 你估為自己 真搞笑

agger
屌曬佢地老母成日停低架車阻住其他車行又有
唔跟線仲要老撚鳳讓

迴旋處同細路出大路見人地打燈我都唔會信
好幾次差D中伏

大雨開大燈，後霧燈咩都夠

多大陸佬 仲有好多揸部爛鬼benz寶馬就以為自己大晒

我講緊極大雨 就話大雨
不如毛毛雨啦 日光日白啦 算啦 唔覆啦 反正畀人屌 唔好開燈炒埋一堆

揸車真係有排學, 唔係考完試就掂

利申雪藏牌岩岩開始揸車

紅van先最狗
成日騎住條線
話停就停
成條路好似係佢咁

講起霧燈
揸左一輪先發覺我架二手stepwgn係無霧燈option
平時都只能開低燈大燈

千其唔好信 出咗去佢撞到你 又係自己食撚曬

我無車用行人角度
而家勁多車轉入小路唔打燈，早十年八年唔係咁
屌你老母真係有睇車都差D俾車撞

無 好多野法例都包唔曬但大家都應該要識應該要做

我係行人都會睇車打既燈 佢打向左 我就直過馬路

好多係：

1. 唔識

2. 無禮貌

唔打燈，老馮，極討厭

1/4 段軒尼詩道，1架巴士，霸2條線

2線收一線，不成文禮貌係一左一右排隊。硬係有車懶快死跟例如一左2右...

話停就停... 的士同樣

快線L
渣70-80霸鳩住快線，中線係冇車既

DC9
慢溜等客，搞到後面一埋車

我懷疑你有冇試過極大雨大霧揸車
開高燈只會反光反盲自己
要俾人睇到開霧燈/死火燈已經夠
自己想睇路開細燈同霧燈就得

例如

你

有啲地下寫明你要cut入去 做足cut線動作同有啲意識 咪畀囉 打下燈 好晒力咩 有時啲人要快 行入影線呢 唔係未見過

大直路睇住前面快線整路 大大架箭咀車指住2收1
有啲撚樣都要cut出快線為左爬一兩架車頭

揸車都好憎呢班撚樣
你打個燈話俾後面聽你想轉彎好難咩屌
你想轉彎我睇到你打燈俾個準備我呀
唔好去到路口先急停呀大佬

路上理論禮貌文化 Multiple Choices 可能值得考慮，每5年網上？

打燈，揮手答謝，日本打燈答謝等等...

你開細燈？ 低燈唔開？

想問夜晚隧道單管雙程嗰陣你哋會唔會熄大燈？
次次我都熄大燈，但有次載屋企人佢話我多餘、唔開高燈就得。(平時我都唔開高燈)

大雨會開埋低燈
大霧唔開
高燈只會係冇人冇燈能見度ok先用

女人渣車

明明條路係行八十，去到快相機個個都收到六十幾，唔怪得條路會咁塞啦，想快啲返屋企都唔得

邊個討論過大霧呀清
唔好再玩鳩我啦 放過我啦 你話我冇揸過就冇揸過 你話我日日天朗氣清揸車啦 你話我唔存在過都得架

喂咁你又quote我
我咪話大雨大霧
分開case講你又唔滿意
上乜鬼討論區呀

我第一句就講極大雨呀清 冇唔滿意 你喜歡啦

屌大把人玩灣岸用棍波玩都話識渣啦

極大雨同大雨一樣係低燈
極大雨同大雨同大霧一律唔會開高燈
明未呀大哥

行過嗰陣記得就會扭去細燈

仲有落高速公路要merge線，啲傻鳩會停到最前
以為自己0到80 1秒？
一早睇定，同前車預留空間啦

D的士狗又係

以為自己揸車好把炮,過線永遠唔望鏡唔打燈

仲有啲條路限80
條友就塞住係右綫行80
好心唔係爬頭就死返去左邊啦

快線撚呠佢啦

香港好多司機都係垃圾，連轉彎都唔識打燈。夠膽死轉右打左邊燈，咁我作為行人梗係唔會意識到你條粉腸會轉入嚟，然後又要被人呠鳩你。屌！

中港牌，女司機，Ben屎撚，dc狗
就要避開

個標題

吐露港四線行緊100+都要俾㗎5.5密斗推
屌你要死唔好慮人啦仆街

新手
想停車點打燈俾後面睇

最鍾意推呢D fd
講到自己咁快真係想睇下

死火燈
同埋停車停埋D咪突半架車出黎

死火燈

香港人啲駕駛態度唔好得支那幾多
最大分別係肯讓車
但亦都只有哩個分別

而家學緊車，法國做個好司機真係好難
分心一陣都死得 好多野要睇

死火燈幾下，尤其是急停

渣大車表示唔覺香港人肯讓車

師傅當年話要用防衛式駕駛 defensive driving就會安全啲

急停個下禁唔切

No offence 覺得大雨大霧開高燈真係玩自己
前後霧燈加低燈真係夠比人睇到

你諗個本法例唔洗溫都可以合格
路試練熟條線就pass 得

根本無人會教馬路上既習慣或者不明文規定
真係要時間揸多啲，拎路面經驗先會識

今朝揸車先嬲
在非高速馬路（有燈位個隻）行緊六十幾
後面架車可以行八十幾cut埋黎
我在後鏡睇佢仲要唔跟線行行中間；

轉綠燈時前面有條盲毛過馬路過到一半
咁緊係俾佢行埋先，唔通撞9佢咩
點知後面條7頭咁都忍唔到要抽到過
Diu你，下個燈位都未到咪又係俾我過返？
係咪on9架

至少操一年半載，有時見車品起碼見到你個為人係點

auto係咩?真心求教

自動感光開低燈

又或者打其中一邊方向燈點撚知直行
仲要見你過馬路反而呠9你

今日先望住條撚樣衝燈之後唔知做乜9

香港人肯禮讓 笑死人咩

一個熟手既司機係唔會屌唔識揸車既人

共勉之。

中港牌

你行緊咩線？

最滾係細巷 前車泊位又唔撚打死火燈
最撚鍾意行到個位前面 急停
有時有心機有精神又望得通 就預到條屎忽鬼做咩姐
預唔到 佢停完 老撚馮要你r波比佢入咁

快線就自己讓
其他三條線 話撚知佢踩到180
我好易睇到前面有黑影同狗要落重迫
咪撚隊埋黎tim

lm

厭前車慢唔撚鍾意行中線, cut 去快線行限速+10
雙線同隔離架車平排慢駛封路拉龍
唔撚識打燈 唔撚識cut 線
唔撚識迴旋處規具
二收一唔撚讓一架車出
唔撚識路行石澳當自己車手過唒對頭線, 厭人慢揸架垃圾m3推人比人幾個灣位放星
傻鳩彎位停車頂住大車
泊車泊閪到前/後車貼一貼, 但係另一邊大撚把位, 搞鳩人十幾手軚先出番黎

太撚多 諗到再補充

最撚閪試過我行左三線 巴士佬左一線出站
去二線無問題 屌你老母直cut 出三線 出到咁上下發現我上緊黎唔對路停車
Dup 撚到我響撚唒軚
識唔撚識揸車? 條片仲係到 巴士佬夠薑係到瘋狂負皮我咪sd 去交通部

香港人唔多打燈 好撚on9

高燈係for無街燈前面對面無車用

on撚9 就係你d撚樣係又開唔係又開搞到前面對面睇唔到路

大把貨車夠膽死係高速死騎快線

真！
油站唔識前啲左右走位就下人
大車其實大直路都唔好企死位
班馬線比人行先係基本
快線撚就常見啦
停車停到九里遠其實可以影響好撚多人
落雨又鏟起路邊啲水搞啲行人
揸車每一個動作都應該有動機但係好多人唔係
落大雨灣心重Brake正On9啦
棍波 heel toe 雙離合都唔識
落雨開燈都基本啦

不能盡錄

燈位行完前面二收一又唔係快又要地台油行先然反拉鳩哂龍

Keep left unless overtaking
好似係
都係個句啦
後面係老隱一樣告你唔係超車又行快線

呢個我都見好多

佢唔撚知大車要偷位無計

唔撚識路係個路口都dup停諗行邊條路咁濟
Dup撚到我響曬軚
行錯就繼續行喇你老母

揸咗十年車

見盡濕鳩司機

唔好學佢地

其實已經可以練到車品

本人最憎快線撚

慢車行慢線慢慢行無人會屌你

你行快線阻鳩住晒係人都屌你

早幾晚
東廊西行落北角

前車師奶慢慢行
我跟佢尾

見佢7下7下都唔敢推佢
落橋位一邊北角碼頭一邊英皇道

佢行中間
我自己就去碼頭果邊

都就到分叉口仲行緊中間
我拿拿聲拖波死火燈

師奶直指兩邊嘅中間炒埋支黃燈度
我行前少少停低部車返轉頭

睇佢無咩事佢自己報警我就走

我覺得根本無情況係需要長開高燈
無街燈你開大燈同高燈根本就無太大分別
你一樣係要慢駛睇路嫁喎

受教了

黎緊想買車
對控制架車有自信
但路上面會發生既情況就咩都好驚

有d車
如果拍左去高燈就永遠自動高燈

d 柒頭唔識睇錶版
我懷疑因為咁成街高燈撚

同意樓主
仲要個個以為自己駕駛技術好好

有時夜晚後車開高燈我睇鏡閃撚到對眼仆街
光到直頭後鏡乜叉都睇唔到

拍去高燈就永遠高燈有咩問題
個制向前推就長著高燈,拉後就放手會熄
根本就兩個制嚟

Btw,其實有班高燈撚,係根本唔知咩係高燈
根本唔知個燈制向前推都係制嚟
結果手殘開左高燈之後就長著

60 70後廢中思想 呢代d人特別自私
我正線我大曬，唔需要讓你

日日經過加橋同告示打道巴打會明

無知一問 唔打燈轉入小路又撞到人係點計

後面係5.5/ 大貨車都係

撞到人點都係入你

2收1，明明係佢條線要轉入黎，都可以唔打燈，唔睇，直剷入黎

屯公最多，由其d7 人車

但我係行人

香港好少真係黑到要長開高燈
但高燈真係可以照得遠好多

咁就報警玩大佢啦！

見到啲車唔打燈轉入黎 嚇到我企定定

條友真係唔識架喎

轉彎奉旨唔打燈

控制車係基本
喺路上
仲要估其他司機想點
從而判斷之後既行動
呢樣先難

咪就係話呢班7頭手殘開左高燈+auto
又唔睇/唔識睇錶版 跟住永遠高燈

係完全冇街燈既山路落山
架車向下唔開高燈會剩係照到地下睇唔到牆同圍欄

呢班柒頭剩係識向前tick閃鳩你唔知啪去後面會長著

我覺得山路如果有對頭線更加唔應該開高燈
因為你預計唔到邊個灣轉完會有對頭車
對頭車一轉完個灣出嚟就俾你支高燈射盲

試過幾次係公路有啲車無開燈
架架車見到佢都即CUT隔線俾油走
我係佢後邊閃佢提佢
屌你佢由右線CUT返落左線以為我推佢又有
收慢做快線撚又有
每次見到呢啲人都R晒頭做乜9

最經典一次係屯公
又係有車無開燈行緊右線後邊係架警車
警車閃佢提佢
佢CUT去中線, 警車照跟再閃
佢CUT去左線, 警車直接閃藍紅燈開咪叫佢
左線同中線就係咁俾佢哋拉龍

講開停車場, D 人一入停車場就好似開左GAME 打機咁, 逆線, 超速超到離晒譜.

其實停車場係要極小心的地方, 一黎彎多 (多數係盲眼彎), 二黎車多(多數都係9泊), 三黎人車淨路

香港人揸車 個個都有妄想被害症咁
提人開燈我通常照佢一秒高燈
明就明 唔明就算 我驚佢以為我挑佢機

停車場逆線行車

D人以為識踩油就識開車。我有個朋友，唔識cut 線，唔識睇鏡，L位泊車泊黎泊去入唔到，我坐佢側面都驚驚地。DD咁既人就大膽到去自駕遊！更可怕係佢話佢另一圑友渣車比佢更屎!

大把人都係炸彈黎

唔打燈唔睇鏡入錯線唔知

成日見人開住隻窗 右手擔住支煙 左手撚住堂軚 渣到過哂線
我比少少油諗住過佢果陣仲眼望望踩油走 以為自己好撚瀟 痴撚線死廢中

利申冇牌

成日搭叮叮行到球場果邊

班仆街同架叮叮平排想右轉然後比油抽出去

有次有個仲要柒到比架叮叮撞

其實停車場先最危險，千祈唔好快，萬一撞到人就係咁先，尤其有啲細路會無啦啦衝出嚟，有車cam證明係佢錯都無用，撞到人就一定係司機唔岩，無謂貪一時之快/一時之氣

學緊車 睇到個post學到好多嘢

最㦓憎D仆街，燈位前車起步慢D，就響長按。短bi一下咪算九數lor! 大佬，有時行人未過曬馬路唔通照開車咩。

🚥綠燈見個阿伯妹妹下咁過馬路
Dup brake慢慢行去
廢事boo個阿伯

雖然通常外國車少啲位又闊啲，但好心有返啲基本功先去啦

我有個fd直情係差到我同其他fd聽完佢學車啲嘢，
已經一致認同同佢去旅行係絕對唔可以俾佢揸車

d死廢中
慢一秒 限速守規距（非快線）都要呠尻人
明恰新手後生仔
屌你老母咪又係冇學歷渣死成世車
做人做到咁串

學／揸車好講悟性同觀察，
細微位例如幾時用咩燈、唔好開住高燈照人不在話下，
條路唔係得自己一架車，
識得預其他人同車會做咩已經少好多危險，
當然心態係最重要，
下下當自己係車手已經食得屎

落雨記得開燈

【大燈】
大雨行車要開大燈（low beam），一來睇清楚條路，二來係俾其他車睇到你。落大雨嘅時候啲車尾玻璃都係水，側鏡都係水，較難清楚後面/側面，cut 線時比較危險。開大燈等其他車喺鏡/好多水嘅玻璃容易啲睇到自己。

【高燈】
下雨不應該開高燈（high beam）。高燈會反射前方雨水，反而影響自己視線，也會影響對頭車視線。

高燈係喺夜晚行無街燈嘅公路/山路時用，可以望遠啲。之所以可以照遠啲，唔係因為高燈光啲，而係燈影角度高啲。但係遇到對頭車，高角度燈影就會直射司機對眼，影響對方視線。呢個時候就應該轉返去低燈。一般無街燈嘅公路山路應該唔多車（所以先唔整街燈），唔會話要高燈大燈不停轉嚟轉去。而家好多新車都有 high beam assist / intellgent high beam，自動detect 對頭車/前車然後暫時dip 低頭燈，或者遮咗對頭線嘅燈影，避免眩光影響對頭車/前車行駛，無車就自己跳返高燈。不過香港好少無燈嘅公路。呢啲 feature 通常香港車一般都唔包，費事多樣嘢壞。

【死火燈】
如果突然好大雨車速突然收慢，係可以打死火燈警告後車。但係盡量避免長開死火燈行車。長開死火燈會令死火燈失去警告功能，遇到突發情況就無辦法再警告後車；二來打住死火燈就無咗方向燈，cut線仲危險。喺某啲國家開死火燈行車直頭係犯法。

如果真係好大雨，最重要都係唔好揸咁快。

【另外唔關落雨事】
有關閃燈嚟提醒前車。例如夜晚提前車開車頭燈。我成日都諗點樣可以令神經質嘅香港人唔會誤會我閃燈係挑釁呢？又例如，有日我讓咗架巴士 cut線，巴士打死火燈示意，嗰下其實都幾 warm，搞到我都想示返意，但係又驚閃燈做成誤會。

通常一閃，前車第一個反應就係「閃咩L嘢呀閃」。

會唔會打個特別啲嘅 pattern，前車見到會諗諗「咦咩事呢」。例如慢啲咁閃三下（類似死火燈咁閃）？大家覺得會唔會好啲？

【參考】

高燈

死火燈

high beam assist

thanks bro
對我呢個新手好有用

60 70後廢中思想 呢代d人特別自私
我正線我大曬，唔需要讓你

佢地特別喜歡estima呢類車 小心d

尋日九龍灣向彩虹交匯方向
我行正線，其他車係左線併埋黎
本身我讓左一架入

之後有個廢中本身可以喺我後面入
但都要左線大油zip埋喺我前車前面
危險到傻

香港地啲街燈好夠光
我之前架車盞燈唔夠光
開左好似無開咁，都試過無開燈

講多次 車頭燈唔係比你照明 係等人地係後鏡見到你

我初初考完牌出黎都唔識睇
我覺得呢樣要怪香港個考牌制度
唔教你有用既野 淨係教d for你pass既野

你睇清楚我講乜先
係因為之前架車盞燈太弱，有時唔開會唔為意
不過換左車就無呢個問題

最經典見過有人打左燈轉右

小路 右轉出90度大路？

香港D路咁撚光, 係都要開高燈

係都要換個光到仆街既膽

其實佢地知唔知, 真係好危險呢

條路限80仲要行60咬住支煙霸住條中線

整理得好好

連登係咪咁撚多巴膠毒撚
屌尻巴士佬危險駕駛都咁多負評

你見巴膠post日日1001就知

巴打揸咩車？好唔好揾？

示範影片

剩係篤油都仆街啦 市區唔熟路 想cut線 打曬燈 明明收油讓一讓就已經得 但就選擇篤油唔比你過
係日本自駕完番黎更加覺得香港太多自私撚

真係學識做人先好揸車 岩岩又見個女司機塞住2條線俾人呠死都唔走

架車 cut 左三分一先打指揮燈，吹漲

宜家cut線..我都先打燈cut
cut完打死火燈多謝

講緊既係普通市區轉線
呢個地方cut線係要乞求,好慘..

有次過馬路就幾乎被呢啲撚樣撞

呢個某啲情況又冇錯喎 小路轉右出大路 打左燈係為咗提左手面嘅車有車轉右

仲要係見你打燈先篤，仆佢個街

都唔明咩撚野心態 仲有就係大家都要互cut線 我係佢前少少 但又係都要比油去番我前面cut 呢d又係on撚鳩

你識講限80喎，快線就可以超速？係大家都默認超速，但係人地跟足黎行你吹唔漲

講少句啦

慢就彈埋一面啦 你理撚得人渣180
你慢係快線頂撚住就要讓

成撚日轉彎唔撚打燈
斑馬線唔撚讓

你夠膽硬出都會譲嘅

限80，咁慢線keep住有慢車，我快線keep住行80爬頭又點？洗唔洗一有個位就死攝返去慢線比後面超速車過？最攞命就係班車神，左推右推。

洗唔洗幫你問下警犬限80的快線係咪可以合法超速，我無話人亂行快線係岩，但係人地守規矩行80真係吹9漲。

如果快慢線都無車，咁行返慢線的確先岩規矩。

其實我上面係想講慢線keep住都有大車，慢車，然後我行80過，跟住班mk係後面推屎忽

我都知 但我唔想 啲仆街會一邊篤油 一邊又要急剎跟手狂呠 好撚戇鳩

你行邊度先 得兩條線？

好難講行邊，成日四圍去，元朗果頭。
係得兩條，限80，慢線成日多貨車巴士，我行80快線走，有時比班MK推到傻

出超必，搖低窗，申手示意唔該讓一讓，多數有人肯讓。

呢啲MK理閪佢咩 不過我諗上面班巴打屌嘅係三四線嘅高速公路快線撚

絕對唔會

斑馬線唯一會讓人嘅應該得學神
試過冇閃燈嘅警車都唔會讓，痴線

我都會讓，但預左比後面bu

同問

自己覺得熄唔熄無所謂 橫掂管道夠光 而且又唔會有人Cut線 但如果熄左出到去就記得開返

thanks！

屌 講起警車 有次係合法過路處過馬路
比架無閃燈既警車咇我 痴撚線

呢個啱

呀豬呀狗都考牌 唔識規矩揸出到黎獻醜俾人笑

騎住兩條線痴鳩左線，唔識路就選一條買大細

我新牌都兜左無數路

佢講就凶狠姐